\begin{defn}
	Nous définissons le \emph{bord du groupe libre}\index{bord du groupe libre} par
	\[
		\partial F_A \deq \{\text{mots infinis à droite réduits en } A^{\pm} \}.
	\]
	Nous définissons aussi une base d'ouverts-fermés donné par les cylindres
	\[
		\Cyl(w) \deq \{\text{mots infinis qui ont } w \text{ comme péfixe} \};
	\]
	avec cette topologie, on va dire que deux mots infinis sont proches s'ils ont un long préfixe commun. Notons également que $\partial F_A$ est métrisable, à savoir, on définit la distance entre deux mots infinis $X$ et $Y$ comme
	\[
		d_A(X,Y) = e^{-|\rho(X,Y)|},
	\]
	où $\rho(X,Y)$ est le préfixe commun de $X$ et $Y$.
\end{defn}

\begin{rem}
	Un mot infini est un chemin dans le graphe de Cayley, plus précisément, ils sont des chemins infinis réduits dans $T_A$ qui partent de $1$, c'est-à-dire, des rayons. La distance qu'on a définie s'étend dans le groupe libre et $F_A \cup \partial F_A$ est une compactification.
\end{rem}